依個陰濕youtuber一路扮中立一路屌示威者

早幾日無意上youtube睇到，一開頭以為真係中立，越睇就越唔對路滿口都歪理，講野同警察一撚樣。啲假設全部都係幫藍絲最後仲要懶係關心大家，好撚嘔心私了播就播垃圾TVB最有爭議性個條，明抹黑我地。

唔好話屌，係人都知佢戇鳩，我同你講啲懶高級藍絲係好撚受落，你睇下啲留言就知。

假設同我講乜撚野黑衣人企喺狗屋出面大叫 光復香港 會冇事？屌你問你有冇良心都俾啲狗扑頭拉撚左呀
仲有太多可以反駁既位，你地睇完就明，幫幫手，入去dislike同report，唔好俾依啲人亂帶風向同我推爆個post呀！

上youtube打Chongsan就有香港人gogogo

1/10

推呀

大家幫幫手推唔好俾啲撚樣再荼毒啲藍絲啦

2/10

藍絲扮中立

推

偽中立撚

屌你dum咁多錢出旅遊片得個200個views
唔掛之得要出依啲片呃like

3/10

4/10

你班人推快啲得唔得就係多得依啲撚人你老豆老母做曬藍絲

推撚乜
呢d垃圾youtuber個名聽都冇聽過
搞到佢出名做乜鳩

我之前都未聽過但你見唔見到幾多人like呀，入去快快手dislike再走唔會加view數架

唔好俾佢扮中立呃到幫手收佢皮啦

中立=藍絲
係冇中立

5/10

咁快啲入去dislike report

6/10

手足係咪琴日太夜訓未醒唔係放過佢呀嘛

其實萬一like唔係好多
D藍絲page 某D POST仲多
但你而家咁推 咪姐係間接叫D藍絲page share佢D片

Report夠多佢成個channel就會收皮架啦我驚有啲中立/淺黃真係俾佢講幾講轉呔

好多中立撚根本就係廢人中既廢人
建制泛民都屌 問題係又冇咩高見指出一條出路

真中立係唔會出聲俾意見
一出聲兩邊屌 只係一個有小聰明既淺藍
既不同意泛民陣型示威方式
又覺得建制好廢做唔到民生 或者實事
但佢又唔敢學泛民咁去反抗個制度
垃圾中既垃圾

睇片咪即係幫佢賺錢，冷處理算啦。
出黎鳩up就有160k收看